痴線！每日都有屎痾依然持續放臭屁是否正常？！

頭先又放咗個 拿上手索一索真係臭到怨點先唔放屁 好尷尬啊！！！！！

如果科技發展到可以隔住個mon傳送氣味咁大家就知有幾臭 真係好困擾我

我有個木塞

塞住嚟放只會更大聲 我試過想放嗰陣夾緊個pat有反效果

我有白膠漿

真係想搵解決方法

睇醫生

試下養成每日返工之前痾屎o既習慣

我以前無㗎 笑得媽咪多就變咗我放晒啲屁
係咪要pass落去

你屙屎個陣屙埋屁

我每日痾兩次

佢長有㗎喎

咁無計
每日搵個時間入廁所放飽佢先好出黎

食清d, 唔好食咁多肉。

食返多ｄ菜少ｄ肉包冇咁嗅

我好香 比我吉

屌 我都係咁

點樣拿督屁上手聞

我每次都以為放夠。。

已經好清㗎喇

睇錯食菜肉包

以毒攻毒 食番啲屎就唔臭

你吉得多先咁臭

我哋係命中注定

試下玩少D屎眼